{"id":1157,"date":"2023-08-22T17:14:34","date_gmt":"2023-08-22T20:14:34","guid":{"rendered":"https:\/\/isspublicidade.github.io\/lp\/?page_id=1157"},"modified":"2023-08-22T17:23:28","modified_gmt":"2023-08-22T20:23:28","slug":"suporte","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/isspublicidade.github.io\/lp\/suporte\/","title":{"rendered":"Suporte"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"1157\" class=\"elementor elementor-1157\" data-elementor-post-type=\"page\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6b01676 e-flex e-con-boxed e-con\" data-id=\"6b01676\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;,&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6839069 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"6839069\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.15.0 - 20-08-2023 *\/\n.elementor-widget-image{text-align:center}.elementor-widget-image a{display:inline-block}.elementor-widget-image a img[src$=\".svg\"]{width:48px}.elementor-widget-image img{vertical-align:middle;display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/isspublicidade.github.io\/lp\/bna\/\">\n\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" width=\"200\" height=\"200\" src=\"https:\/\/isspublicidade.github.io\/lp\/wp-content\/uploads\/2023\/08\/logo-vertical.png\" class=\"attachment-large size-large wp-image-1033\" alt=\"\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1b7c9d8 e-flex e-con-boxed e-con\" data-id=\"1b7c9d8\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;content_width&quot;:&quot;boxed&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1ed117b elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"1ed117b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.15.0 - 20-08-2023 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p><strong>WhatsApp:<br \/><\/strong>21 9 6415-5653<\/p><p><strong>Endere\u00e7o:<\/strong><br \/>Av. Dr. Albino Imparato, 653<br \/>Jardim Catarina &#8211; S\u00e3o Gon\u00e7alo<br \/>(Esquina com rua 14 velha)<\/p><p><strong>Hor\u00e1rio de atendimento:<\/strong><br \/>Segunda \u00e0 sexta &#8211; 8:00h \u00e0s 18:00h<br \/>S\u00e1bado &#8211; 8:00h \u00e0s 13:00h<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-841ffdf elementor-section-height-min-height elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-items-middle\" data-id=\"841ffdf\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-0216f6f\" data-id=\"0216f6f\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b26e7c6 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"b26e7c6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>2023 &#8211; BNA Moda Praia. Todos os direitos reservados. CNPJ 44.448.945\/0001-46<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-753fa58 elementor-align-center elementor-icon-list--layout-traditional elementor-list-item-link-full_width elementor-widget elementor-widget-icon-list\" data-id=\"753fa58\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon-list.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<link rel=\"stylesheet\" href=\"https:\/\/isspublicidade.github.io\/lp\/wp-content\/plugins\/elementor\/assets\/css\/widget-icon-list.min.css\">\t\t<ul class=\"elementor-icon-list-items\">\n\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/isspublicidade.github.io\/lp\/bna\/\">\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">P\u00e1gina Inicial<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/isspublicidade.github.io\/lp\/termos-de-uso\/\">\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Termos de Uso<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/isspublicidade.github.io\/lp\/politica-de-privacidade\/\">\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Pol\u00edtica de Privacidade<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t<\/ul>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>WhatsApp:21 9 6415-5653 Endere\u00e7o:Av. Dr. Albino Imparato, 653Jardim Catarina &#8211; S\u00e3o Gon\u00e7alo(Esquina com rua 14 velha) Hor\u00e1rio de atendimento:Segunda \u00e0 sexta &#8211; 8:00h \u00e0s 18:00hS\u00e1bado &#8211; 8:00h \u00e0s 13:00h 2023 &#8211; BNA Moda Praia. Todos os direitos reservados. CNPJ 44.448.945\/0001-46 P\u00e1gina Inicial Termos de Uso Pol\u00edtica de Privacidade<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_canvas","meta":{"inline_featured_image":false,"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/isspublicidade.github.io\/lp\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1157"}],"collection":[{"href":"https:\/\/isspublicidade.github.io\/lp\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/isspublicidade.github.io\/lp\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/isspublicidade.github.io\/lp\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/isspublicidade.github.io\/lp\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1157"}],"version-history":[{"count":16,"href":"https:\/\/isspublicidade.github.io\/lp\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1157\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1216,"href":"https:\/\/isspublicidade.github.io\/lp\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1157\/revisions\/1216"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/isspublicidade.github.io\/lp\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1157"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}