{"id":573,"date":"2024-01-30T11:05:05","date_gmt":"2024-01-30T14:05:05","guid":{"rendered":"https:\/\/isspublicidade.online\/?page_id=573"},"modified":"2024-01-31T09:33:45","modified_gmt":"2024-01-31T12:33:45","slug":"o-ingrediente-que-esta-mudando-a-vida-de-mulheres","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/isspublicidade.online\/o-ingrediente-que-esta-mudando-a-vida-de-mulheres\/","title":{"rendered":"O Ingrediente que Est\u00e1 Mudando A Vida de Mulheres"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"573\" class=\"elementor elementor-573\" data-elementor-post-type=\"page\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-7b97b08d elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"7b97b08d\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-extended\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7b2642fd\" data-id=\"7b2642fd\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3356a08a elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"3356a08a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.19.0 - 29-01-2024 *\/\n.elementor-heading-title{padding:0;margin:0;line-height:1}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title[class*=elementor-size-]>a{color:inherit;font-size:inherit;line-height:inherit}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-small{font-size:15px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-medium{font-size:19px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-large{font-size:29px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xl{font-size:39px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xxl{font-size:59px}<\/style><h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">ADVERTORIAL<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-773d5e51 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"773d5e51\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2960f8f9\" data-id=\"2960f8f9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-48ebb462 elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"48ebb462\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.19.0 - 29-01-2024 *\/\n.elementor-column .elementor-spacer-inner{height:var(--spacer-size)}.e-con{--container-widget-width:100%}.e-con-inner>.elementor-widget-spacer,.e-con>.elementor-widget-spacer{width:var(--container-widget-width,var(--spacer-size));--align-self:var(--container-widget-align-self,initial);--flex-shrink:0}.e-con-inner>.elementor-widget-spacer>.elementor-widget-container,.e-con>.elementor-widget-spacer>.elementor-widget-container{height:100%;width:100%}.e-con-inner>.elementor-widget-spacer>.elementor-widget-container>.elementor-spacer,.e-con>.elementor-widget-spacer>.elementor-widget-container>.elementor-spacer{height:100%}.e-con-inner>.elementor-widget-spacer>.elementor-widget-container>.elementor-spacer>.elementor-spacer-inner,.e-con>.elementor-widget-spacer>.elementor-widget-container>.elementor-spacer>.elementor-spacer-inner{height:var(--container-widget-height,var(--spacer-size))}.e-con-inner>.elementor-widget-spacer.elementor-widget-empty,.e-con>.elementor-widget-spacer.elementor-widget-empty{position:relative;min-height:22px;min-width:22px}.e-con-inner>.elementor-widget-spacer.elementor-widget-empty .elementor-widget-empty-icon,.e-con>.elementor-widget-spacer.elementor-widget-empty .elementor-widget-empty-icon{position:absolute;top:0;bottom:0;left:0;right:0;margin:auto;padding:0;width:22px;height:22px}<\/style>\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-2f6c4bcb elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"2f6c4bcb\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-af9ffe7\" data-id=\"af9ffe7\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-47e44cfa\" data-id=\"47e44cfa\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3cfc3a3f elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"3cfc3a3f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Caf\u00e9 verde \u00e9 indicado para combater doen\u00e7as e auxiliar na perda de peso, dizem nutricionistas<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-402f9e08 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"402f9e08\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<span class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Segundo profissionais, o produto in natura cont\u00e9m duas vezes mais cafe\u00edna do que o gr\u00e3o de caf\u00e9 torrado.<\/span>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-69e29d93 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"69e29d93\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.19.0 - 29-01-2024 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p><strong>Por Arnaldo Aurol <\/strong><\/p><p>20\/01\/2024 05h01 Atualizado h\u00e1 uma hora<\/p><p><span style=\"color: #ccffcc;\">________________________________________________________________________________________________________________________________________<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-23356e13\" data-id=\"23356e13\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-7c396b9 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"7c396b9\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-1712b50f\" data-id=\"1712b50f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-e0da8b9\" data-id=\"e0da8b9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bccb9f3 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"bccb9f3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div id=\"chunk-8itcj\"><div class=\"mc-column content-text active-extra-styles \" data-block-type=\"unstyled\" data-block-weight=\"48\" data-block-id=\"3\"><p class=\" content-text__container \" data-track-category=\"Link no Texto\" data-track-links=\"\">Depois de ser diagnosticada com gordura no f\u00edgado, a estudante B\u00e1rbara Oliveira, de 21 anos, teve de passar por uma reeduca\u00e7\u00e3o alimentar. Al\u00e9m de aliar atividade f\u00edsica \u00e0 alimenta\u00e7\u00e3o balanceada, ela tamb\u00e9m contou com a ajuda de um elemento indicado pela sua nutricionista: a c\u00e1psula de caf\u00e9 verde.<\/p><\/div><\/div><div class=\"wall protected-content\"><div id=\"chunk-64s8b\"><div class=\"mc-column content-text active-extra-styles \" data-block-type=\"unstyled\" data-block-weight=\"57\" data-block-id=\"4\"><p class=\" content-text__container \" data-track-category=\"Link no Texto\" data-track-links=\"\">Duas vezes ao dia (antes do caf\u00e9 da manh\u00e3 e antes do almo\u00e7o), B\u00e1rbara notou resultados que n\u00e3o imaginava encontrar ao ingerir o caf\u00e9 verde. \u201cTomo h\u00e1 um m\u00eas e meio e percebi aumento em minha disposi\u00e7\u00e3o. Sinto mais diferen\u00e7a no per\u00edodo da manh\u00e3 quando vou trabalhar. O servi\u00e7o rende mais e eu trabalho melhor\u201d.<\/p><\/div><\/div><div id=\"chunk-egjgi\"><div class=\"mc-column content-text active-extra-styles \" data-block-type=\"unstyled\" data-block-weight=\"28\" data-block-id=\"6\"><p class=\" content-text__container \" data-track-category=\"Link no Texto\" data-track-links=\"\">Os gr\u00e3os de caf\u00e9 verde s\u00e3o encontrados, com mais frequ\u00eancia, concentrados em c\u00e1psulas e s\u00e3o ingeridos juntamente de \u00e1gua. Mas tamb\u00e9m existem na forma sol\u00favel ou em p\u00f3.<\/p><\/div><\/div><div id=\"chunk-5f52q\"><div class=\"mc-column content-text active-extra-styles \" data-block-type=\"unstyled\" data-block-weight=\"55\" data-block-id=\"7\"><p class=\" content-text__container \" data-track-category=\"Link no Texto\" data-track-links=\"\">A diferen\u00e7a para o caf\u00e9 comum \u00e9 que o verde \u00e9 armazenado antes de ser torrado. A torrefa\u00e7\u00e3o \u00e9 o que d\u00e1 a cor marrom, aroma caracter\u00edstico e o sabor \u00e0 bebida. Embora os gr\u00e3os verdes tenham pouco aroma e sabor ligeiramente amargo, possuem mais benef\u00edcios que o caf\u00e9 torrado, segundo a nutricionista Jessica Ribeiro.<\/p><\/div><\/div><\/div>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-1a3937b7\" data-id=\"1a3937b7\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-7067c72e elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"7067c72e\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-66313a7f\" data-id=\"66313a7f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-72019b35 elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"72019b35\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-55df336a elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"55df336a\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-11719821\" data-id=\"11719821\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-4915aa0b\" data-id=\"4915aa0b\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7646b3eb elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"7646b3eb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<blockquote><p>\u201cTomo h\u00e1 um m\u00eas e meio e percebi aumento em minha disposi\u00e7\u00e3o. Sinto mais diferen\u00e7a no per\u00edodo da manh\u00e3 quando vou trabalhar. O servi\u00e7o rende mais e eu trabalho melhor\u201d<\/p><\/blockquote>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-22ffffa6\" data-id=\"22ffffa6\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-1ed0d187 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1ed0d187\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-4b2f3485\" data-id=\"4b2f3485\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4e9836f3 elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"4e9836f3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-1244f7bb elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1244f7bb\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-601d3d39\" data-id=\"601d3d39\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-a6928e9\" data-id=\"a6928e9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5a0b2d30 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"5a0b2d30\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Ela afirma que o caf\u00e9 verde cont\u00e9m duas vezes mais cafe\u00edna do que o gr\u00e3o de caf\u00e9 torrado, al\u00e9m de ser rico em \u00e1cido clorog\u00eanico e possuir uma potente atividade antioxidante.<\/p><div id=\"chunk-bnuro\"><div class=\"mc-column content-text active-extra-styles\" data-block-type=\"raw\" data-block-weight=\"2\" data-block-id=\"12\"><div class=\"content-intertitle\"><h2>Resultados positivos<\/h2><p>A nutricionista receita as c\u00e1psulas de caf\u00e9 verde aos pacientes h\u00e1 mais de dois anos e comprovou bons resultados dentro e fora do consult\u00f3rio. \u201cMelhora na disposi\u00e7\u00e3o, energia para a realiza\u00e7\u00e3o de atividade f\u00edsica (devido \u00e0 presen\u00e7a da cafe\u00edna), aumento da queima de calorias e aux\u00edlio no emagrecimento\u201d.<\/p><\/div><\/div><\/div><div id=\"chunk-7ssqv\"><div class=\"mc-column content-text active-extra-styles \" data-block-type=\"unstyled\" data-block-weight=\"33\" data-block-id=\"14\"><p class=\" content-text__container \" data-track-category=\"Link no Texto\" data-track-links=\"\">Resultados que tamb\u00e9m foram notados pela estudante B\u00e1rbara, que comemorou ao descobrir que perdeu medidas em seu corpo. \u201cAl\u00e9m da diminui\u00e7\u00e3o de peso, senti que minha barriga diminuiu principalmente na parte do est\u00f4mago\u201d.<\/p><\/div><\/div>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-74c0dc54\" data-id=\"74c0dc54\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-38c7d4a8 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"38c7d4a8\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-76a99b85\" data-id=\"76a99b85\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-3bfdb0f4\" data-id=\"3bfdb0f4\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4c03352 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"4c03352\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div id=\"chunk-6lupq\">\n<div class=\"mc-column content-text active-extra-styles \" data-block-type=\"unstyled\" data-block-weight=\"30\" data-block-id=\"17\">\n<p class=\" content-text__container \" data-track-category=\"Link no Texto\" data-track-links=\"\">Segundo Luciana Monteiro, nutricionista que tamb\u00e9m indica a c\u00e1psula aos pacientes, os gr\u00e3os possuem de 5% a 10% de \u00e1cido clorog\u00eanico e atua no organismo combatendo, inclusive, a diabetes.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<div id=\"chunk-ckhi0\">\n<div class=\"mc-column content-text active-extra-styles \" data-block-type=\"unstyled\" data-block-weight=\"33\" data-block-id=\"18\">\n<p class=\" content-text__container \" data-track-category=\"Link no Texto\" data-track-links=\"\">\u201cO caf\u00e9 verde diminui a absor\u00e7\u00e3o de glicose no intestino, inibindo assim a enzima respons\u00e1vel pela libera\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00facares do f\u00edgado para a corrente sangu\u00ednea. Sendo assim, o caf\u00e9 verde combate a diabetes\u201d.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<div id=\"chunk-ej83g\">\n<div class=\"mc-column content-text active-extra-styles\" data-block-type=\"raw\" data-block-weight=\"3\" data-block-id=\"19\">\n<div class=\"content-intertitle\">\n<h2>Indica\u00e7\u00f5es e consumo<\/h2>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div id=\"chunk-epghi\">\n<div class=\"mc-column content-text active-extra-styles \" data-block-type=\"unstyled\" data-block-weight=\"23\" data-block-id=\"20\">\n<p class=\" content-text__container \" data-track-category=\"Link no Texto\" data-track-links=\"\">Luciana explica que o uso \u00e9 contraindicado para pessoas com hipertens\u00e3o, tend\u00eancia ao nervosismo, hipertireoidismo, gastrite cr\u00f4nica, \u00falceras gastroduodenais, problemas hep\u00e1ticos e reum\u00e1ticos.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<div id=\"chunk-fcc3\">\n<div class=\"mc-column content-text active-extra-styles \" data-block-type=\"unstyled\" data-block-weight=\"46\" data-block-id=\"21\">\n<p class=\" content-text__container \" data-track-category=\"Link no Texto\" data-track-links=\"\">Ela afirma que o caf\u00e9 verde n\u00e3o deve ser um suplemento, mas sim um alimento funcional. \u201cA indica\u00e7\u00e3o geral para conquistar os benef\u00edcios \u00e9 consumir 200 mg diariamente, dividindo em duas vezes: pela manh\u00e3 e \u00e0 tarde, j\u00e1 que \u00e0 noite pode causar dificuldades para dormir\u201d.<\/p>\n<\/div>\n<div id=\"chunk-6lupq\">\n<div class=\"mc-column content-text active-extra-styles \" data-block-type=\"unstyled\" data-block-weight=\"30\" data-block-id=\"17\">\n<p class=\" content-text__container \" data-track-category=\"Link no Texto\" data-track-links=\"\">Segundo Luciana Monteiro, nutricionista que tamb\u00e9m indica a c\u00e1psula aos pacientes, os gr\u00e3os possuem de 5% a 10% de \u00e1cido clorog\u00eanico e atua no organismo combatendo, inclusive, a diabetes.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<div id=\"chunk-ckhi0\">\n<div class=\"mc-column content-text active-extra-styles \" data-block-type=\"unstyled\" data-block-weight=\"33\" data-block-id=\"18\">\n<p class=\" content-text__container \" data-track-category=\"Link no Texto\" data-track-links=\"\">\u201cO caf\u00e9 verde diminui a absor\u00e7\u00e3o de glicose no intestino, inibindo assim a enzima respons\u00e1vel pela libera\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00facares do f\u00edgado para a corrente sangu\u00ednea. Sendo assim, o caf\u00e9 verde combate a diabetes\u201d.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-20a9c3a elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"20a9c3a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-xl\" href=\"https:\/\/app.monetizze.com.br\/r\/AXN23857085?u=c&#038;pl=XX142994\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">CLIQUE AQUI E COMPRE O CAF\u00c9 VERDE<\/span>\n\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-606b824 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"606b824\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Refer\u00eancias cient\u00edficas:<\/p><ul class=\"items\"><li class=\"\">TEMPLE, J. L.; et al.\u00a0<i>The Safety of Ingested Caffeine: A Comprehensive Review<\/i>. Front Psychiatry. 8. 80, 2017<\/li><li class=\"\">BAUER, D.; et al.\u00a0<i>Effect of Roasting Levels and Drying Process of Coffea canephora on the Quality of Bioactive Compounds and Cytotoxicity<\/i>. Int J Mol Sci. 19. 11; 3407, 2018<\/li><li class=\"\">CHOI, B. K.; et al.\u00a0<i>Green coffee bean extract improves obesity by decreasing body fat in high-fat diet-induced obese mice<\/i>. Asian Pac J Trop Med. 9. 7; 635-43, 2016<\/li><li class=\"\">KOMORITA, Y.; et al.\u00a0<i>Additive effects of green tea and coffee on all-cause mortality in patients with type 2 diabetes mellitus: the Fukuoka Diabetes Registry<\/i>. BMJ Open Diabetes Res Care. 8. 1; e001252, 2020<\/li><li class=\"\">LUDWIG, I. A.; et al.\u00a0<i>Coffee: biochemistry and potential impact on health<\/i>. Food Funct. 5. 8; 1695-717, 2014<\/li><li class=\"\">FARAH, A.; et al.\u00a0<i>Chlorogenic acids from green coffee extract are highly bioavailable in humans<\/i>. J Nutr. 138. 12; 2309-15, 2008<\/li><li class=\"\">SANLIER, N.; ATIK, A.; ATIK, I.\u00a0<i>Consumption of green coffee and the risk of chronic diseases<\/i>. Crit Rev Food Sci Nutr. 59. 16; 2573-2585, 201<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-6f78a225\" data-id=\"6f78a225\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-98e3c4d elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"98e3c4d\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-extended\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-858f909\" data-id=\"858f909\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d1a4259 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"d1a4259\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">\u00ae CAFE VERDE EM CAPSULAS - Todos direitos reservados<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c430632 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"c430632\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Registro ANVISA: 638010166\n<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f07653c elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"f07653c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">VITAL NATUS FARMAC\u00caUTICA LTDA - ME<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2ee7be3 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"2ee7be3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">CNPJ: 05.915.310\/0001-50\n<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-78b6114 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"78b6114\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Rua Sao Pedro, 47\/51, Jardim S\u00e3o Judas Tadeu, Salto - SP. CEP 13327-400<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-011552a elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"011552a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">SAC WhatsApp: (11) 4029-8518<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-25305cb elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"25305cb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">SAC E-mail: arthur@vitalnatus.com<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d186e1e elementor-align-center elementor-icon-list--layout-traditional elementor-list-item-link-full_width elementor-widget elementor-widget-icon-list\" data-id=\"d186e1e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon-list.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<link rel=\"stylesheet\" href=\"https:\/\/isspublicidade.online\/wp-content\/plugins\/elementor\/assets\/css\/widget-icon-list.min.css\">\t\t<ul class=\"elementor-icon-list-items\">\n\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/isspublicidade.online\/trocas-e-devolucoes-newdetox\/\">\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Troca e Devolu\u00e7\u00e3o<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/isspublicidade.online\/politica-de-privacidade-newdetox\/\">\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Pol\u00edtica de Privacidade<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/isspublicidade.online\/termos-de-uso-newdetox\/\">\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Termos de Uso<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t<\/ul>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>ADVERTORIAL Caf\u00e9 verde \u00e9 indicado para combater doen\u00e7as e auxiliar na perda de peso, dizem nutricionistas Segundo profissionais, o produto in natura cont\u00e9m duas vezes mais cafe\u00edna do que o gr\u00e3o de caf\u00e9 torrado. Por Arnaldo Aurol 20\/01\/2024 05h01 Atualizado h\u00e1 uma hora ________________________________________________________________________________________________________________________________________ Depois de ser diagnosticada com gordura no f\u00edgado, a estudante B\u00e1rbara [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_canvas","meta":{"footnotes":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/isspublicidade.online\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/573"}],"collection":[{"href":"https:\/\/isspublicidade.online\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/isspublicidade.online\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/isspublicidade.online\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/isspublicidade.online\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=573"}],"version-history":[{"count":29,"href":"https:\/\/isspublicidade.online\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/573\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":658,"href":"https:\/\/isspublicidade.online\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/573\/revisions\/658"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/isspublicidade.online\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=573"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}